女神的宣言

唔好離開我

好尷尬

好 快點

呢D女得一個用途

而我不知你是誰

咩用途